<resources>
    <string name="app_name">Tula-Steel</string>
    <string name="transition_certificate">transition:CERTIFICATE</string>

    !-- Category -->

    <string name="main">Главная</string>
    <string name="category_tovarnaia_zagotovka">1. Товарная заготовка</string>
    <string name="category_fasonnyi_prokat">2. Фасонный прокат</string>
    <string name="category_sortovoi_prokat">3. Сортовой прокат</string>
    <string name="category_armaturnyi_prokat">4. Арматурный прокат</string>
    <string name="category_katanka">5. Катанка</string>
    <string name="menu_fasonnyi_prokat">Фасонный прокат</string>
    <string name="menu_tovarnaia_zagotovka">Товарная заготовка</string>
    <string name="menu_sortovoi_prokat">Сортовой прокат</string>
    <string name="menu_armaturnyi_prokat">Арматурный прокат</string>
    <string name="menu_katanka">Катанка</string>
    <string name="about">О заводе</string>
    <string name="certificates">Сертификаты</string>

    !-- About -->
    <string name="about_body">Впервые в истории современной России запущен металлургический завод на базе кислородно-конвертерной стали. \nМеталлургическое оборудование установлено с учетом последних достижений мировой металлургии, позволяющими производить продукцию, как с эффективными технико-экономическими показателями, так и с повышенными требованиями к качеству от ведущего немецко-итальянского производителя металлургического оборудования – компании SMS Group. </string>
    <string name="about_header">Металлургический завод «Тула-Сталь» – \nсовременное предприятие, запущенное в июле 2019 г.</string>
    <string name="about_body2">Сталеплавильный комплекс завода оснащен набором оборудования (кислородный конвертер с комбинированной продувкой емкостью 160 т, установка ковш-печь, вакууматор камерного типа, шести ручьевая машина непрерывной разливки заготовок), позволяющим производить непрерывнолитую сортовую заготовку квадратного сечения 150×150 и 180×180 мм, с гарантированным выполнением современных требований к качественным показателям как по макро-структуре, так и по чистоте стали по содержанию газов и неметаллических включений.</string>
    <string name="about_body3">Прокатный комплекс в составе двух непрерывных сортовых станов и проволочного блока позволяет выпускать широкий сортамент следующих видов продукции:</string>
    <string name="about_body4">При этом в составе прокатных станов имеется комплекс специального оборудования, которое предназначено для производства продукции со специальными требованиями по качественным показателям, а именно: калибрующие клети на одном из сортовых станов для производства проката с повышенными требованиями к точности; крышки замедленного охлаждения на одном из станов на холодильнике, предназначенные для производства полосового проката из рессорно-пружинных марок стали; линия двустадийного охлаждения типа Стелмор, позволяющая осуществлять различные виды термообработки катанки в потоке; прово-лочный блок типа MEERDrive с индивидуальным приводом каждой из клетей для производства катанки различных диаметров и групп допусков.</string>

    <string name="about_company_title">«Тула-Сталь» -</string>
    <string name="about_company1">металлургический завод, специализирующийся на выпуске широкой линейки сортового и конструкционного проката. </string>
    <string name="about_company2">В перечень производимого сортамента входят арматура гладкая и периодическая, катанка, швеллер,  уголок равнополочный и неравнополочный, двутавр, круг, квадрат, шестигранник и полоса. Также Тула-Сталь отгружает квадратную заготовку.</string>
    <string name="about_company3">Для изготовления продукции мы используем высококачественный чугун от всемирно известного завода «Тулачермет».</string>

    <string name="about_company4">металлургический завод, специализирующийся на выпуске широкой линейки сортового и конструкционного проката. Он работает с 2019 года, это самое современное из предприятий отрасли, построенных в России. Объем инвестиций в строительство завода составил 55 млрд руб.</string>
    <string name="about_company5">Тула-Сталь является крупнейшим производителем арматуры и катанки в Центральном федеральном округе. Предприятие поставляет свою продукцию во все регионы России, а также на экспорт – в страны Европейского Союза, СНГ, Северной Африки.</string>
    <string name="about_company6">На территории предприятия находится складской комплекс.Мощность единовременного хранения металлопроката здесь
составляет 80 тыс. тонн. Тула-Сталь может отгружать продукцию как автомобильным, так и железнодорожным транспортом</string>
    <string name="about_company7">Предприятие «Тула-Сталь» и его складской комплекс расположены в непосредственной близости от основного экономического центра России – Московского
столичного региона, где проживает около 15% всего населения страны. В радиусе 1000 км от Тулы возводится 45% жилья в
России и расположено более 200 машиностроительных кластеров и индустриальных парков.</string>

    !-- Product -->
    <string name="product_armatura_gladkaia">Арматура гладкая</string>
    <string name="product_armatura_periodicheskaia">Арматура периодическая</string>
    <string name="product_ugolok_ravnopolochnyi">Уголок равнополочный</string>
    <string name="product_ugolok_neravnopolochnyi">Уголок неравнополочный</string>
    <string name="product_shveller">Швеллер</string>
    <string name="product_dvutavrovaia_balka">Двутавровая балка</string>
    <string name="product_krug">Круг</string>
    <string name="product_kvadrat">Квадрат</string>
    <string name="product_shestigrannik">Шестигранник</string>
    <string name="product_polosa">Полоса</string>
    <string name="product_katanka">Катанка</string>
    <string name="product_kvadratnaia_zagotovka">Заготовка непрерывнолитая квадратного сечения</string>

    !-- Contact bar -->
    <string name="telephone_number">+7(800) 700-43-63</string>
    <string name="email">tdts@metholding.com</string>
    <string name="address">115419, г. Москва, ул. 2-й Верхний Михайловский проезд д. 9</string>
    <string name="web">www.td.tula-steel.ru</string>

    !-- Header -->
    <string name="our_prodaction">Наша продукция</string>
    <string name="label">Тула-Сталь</string>
    <string name="title_body_text">Для ее изготовления мы используем высококачественный чугун от всемирно известного завода “Тулачермет”</string>

    !-- Body_text -->
    <string name="main_body">Металлургический завод «Тула-Сталь» выпускает продукцию на современном оборудовании
от ведущих европейских поставщиков. Это позволяет производить прокат самого высокого
качества для решения любых задач наших клиентов.</string>


    <string name="welcome_text">
        Торговый дом «Тула-Сталь» использует передовое оборудование от европейских поставщиков, а в качестве сырья – чугун всемирно известного завода «Тулачермет». Наличие на предприятии установок внепечной обработки (ковш-печь и вакууматор) позволяет реализовывать продукцию самого высокого качества для решения любых задач наших клиентов.
    </string>

    <string name="welcome_text2">Компания предлагает широкий ассортимент сортового проката из рядовых и качественных марок сталей для строительных и машиностроительных компаний, а также производителей метизной продукции.</string>


    !-- Certificates -->
    <string name="certificates_title">Сертификаты соответствия на готовую продукцию</string>
    <string name="certificates_34028_2016">Сертификаты на внутренний рынок на арматурный прокат по ГОСТ 34028-2016</string>
    <string name="certificates_57814_82">Сертификаты на внутренний рынок на арматурный прокат по ГОСТ 57814-82</string>
    <string name="certificates_belarus">Сертификаты на Белорусский рынок на арматурный прокат по ГОСТ 34028-2016</string>
    <string name="certificates_europe">Сертификаты на Европейский рынок на арматурный прокат по национальным стандартам</string>
    <string name="certificates_choose">Выберите сертификат</string>
    <string name="certificates_1.1">Прокат арматурный А500, А500С, А500СН, А500СНУ, А500СНУК диаметром 8-40 м в прутках, 6-16 мм в мотках \n(НИЦ Строительство)</string>
    <string name="certificates_1.2">Прокат арматурный А500СЕ, А500СЕУ, А500СЕУК диаметром 8-40 м в прутках, 6-16 мм в мотках \n(НИЦ Строительство)</string>
    <string name="certificates_1.3">Прокат арматурный А600С, А600СН, А600СНУ диаметром 8-40 м в прутках, 6-16 мм в мотках \n(НИЦ Строительство)</string>
    <string name="certificates_1.4">Прокат арматурный А400 и А400С в прутках диаметром 8-40 мм и в мотках диаметром 6-16 мм \n(НИЦ Строительство)</string>
    <string name="certificates_1.5">Прокат арматурный А240С диаметром 8-40 мм в прутках и диаметром 6-16 в мотках \n(НИЦ Строительство)</string>
    <string name="certificates_1.6">Прокат арматурный А800 диаметром 10-18 мм по ГОСТ 34028-2016 \n(НИЦ Строительство)</string>
    <string name="certificates_2.1">Прокат арматурный А-III (А400) в прутках диаметром 8-32 мм и в мотках диаметром 6-10 мм по ГОСТ 5781-82 \n(НИЦ Строительство)</string>
    <string name="certificates_3.1">Прокат арматурный периодического профиля А500С диаметром 8-40 мм в прутках \n(ООО БелСтандартЦентр)</string>
    <string name="certificates_3.2">Прокат арматурный А500С, А500СН, А500СНУ диаметрами 6, 8, 10, 12 в мотках по ГОСТ 34028-2016 \n(ООО БелСтандартЦентр)</string>
    <string name="certificates_3.3">Прокат арматурный А240С диаметром 6, 8, 10, 12 мм в мотках \n(ООО БелСтандартЦентр)</string>
    <string name="certificates_4.1">Прокат арматурный B500B диаметром 8-40 мм в прутках по DIN 488-2009 DE \n(Германия)</string>
    <string name="certificates_4.2">Прокат арматурный B500B диаметром 8-40 мм в прутках по CSN 42 0139 \n(Чехия)</string>
    <string name="certificates_4.3">Прокат арматурный B500B диаметром 8-40 мм в прутках по SK TP-20_0043 EN \n(ТИИГС, Словакия)</string>
    <string name="certificates_4.4">Прокат арматурный B500B диаметром 8-40 мм в прутках по DIN 488-2009 \n(Румыния)</string>
    <string name="certificates_4.5">Прокат арматурный B500B диаметром 8-40 мм в прутках по SFS 1300-2020 \n(Финляндия)</string>
    <string name="certificates_4.6">Прокат арматурный K500B-T диаметром 8-40 мм в прутках по SS 212540-2014 \n(Швеция)</string>
    <string name="certificates_4.7">Прокат арматурный B500B диаметром 8-40 мм в прутках по DS-EN 1992-1-1-2004 \n(Дания)</string>


    <string-array name="certificates_34028_2016">
        <item>@string/certificates_1.1</item>
        <item>@string/certificates_1.2</item>
        <item>@string/certificates_1.3</item>
        <item>@string/certificates_1.4</item>
        <item>@string/certificates_1.5</item>
        <item>@string/certificates_1.6</item>
    </string-array>

    <string-array name="certificates_57814_82">
        <item>@string/certificates_2.1</item>
    </string-array>

    <string-array name="certificates_belarus">
        <item>@string/certificates_3.1</item>
        <item>@string/certificates_3.2</item>
        <item>@string/certificates_3.3</item>
    </string-array>

    <string-array name="certificates_europe">
        <item>@string/certificates_4.1</item>
        <item>@string/certificates_4.2</item>
        <item>@string/certificates_4.3</item>
        <item>@string/certificates_4.3</item>
        <item>@string/certificates_4.3</item>
        <item>@string/certificates_4.3</item>
    </string-array>

    !-- Menu -->
    <string name="navigation_drawer_open">Drawer Open</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Drawer Closed</string>

    !-- Shveller -->
    <string name="shveller_title">Швеллеры стальные горячекатаные</string>
    <string name="shveller_description">Швеллер имеет широкую область применения. Главным образом его используют в строительстве.
        Швеллер применяют при сооружении каркасов производственных и жилых зданий, прокладке коммуникаций и для усиления несущих конструкций.
        Профиль как самостоятельная деталь встречается в перекрытиях, каркасах зданий и пандусов.
       Также его используют при возведении мостов, отделочных работах и при реконструкции зданий жилого промышленного назначения.
        Без швеллера нельзя представить строительство опорных колон и кровельных прогонов.</string>
    <string name="shveller_marki">ГОСТ 535-2005; ГОСТ 19281-2014; ГОСТ 27772-2015</string>
    <string name="shveller_upakovki">Пачки весом до 5 тонн, увязанные катанкой. На каждую пачку прикрепляются две пластиковые бирки.</string>

    !-- Ugolok_ravnopolochnyi -->
    <string name="Ugolok_ravnopolochnyi_title">Уголки стальные горячекатаные равнополочные</string>
    <string name="Ugolok_ravnopolochnyi_description">Уголок благодаря своим техническим характеристикам, имеет широкую сферу применения.
        Применяется он прежде всего, в строительстве в качестве одного из основных элементов несущих,
        тяжелонагруженных металлоконструкций – перекрытий, пролетов, ферм и т.п. Форма профиля уголка идеально подходит для изготовления дверных и оконных проемов.
    \nШироко используется уголок в машиностроении – при производстве автомобилей, вагонов, крупногабаритной и специальной техники.
    \nПри электромонтажных работах угловой профиль применяют в качестве основы для крепления аппаратуры и кабелей. Уголок из низколегированной стали используется при высоких нагрузках и необходимости защитить конструкции от воздействия агрессивных сред и повышенной влажности.</string>
    <string name="Ugolok_ravnopolochnyi_marochnyi_assortiment">ГОСТ 535-2005; ГОСТ 19281-2014; ГОСТ 27772-2015</string>
    <string name="Ugolok_ravnopolochnyi_upakovki">Пачки весом до 5 тонн, увязанные катанкой. На каждую пачку прикрепляются две пластиковые бирки.</string>

    !-- Ugolok_neravnopolochnyi -->
    <string name="Ugolok_neravnopolochnyi_title">Уголки стальные горячекатаные неравнополочные</string>
    <string name="Ugolok_neravnopolochnyi_description">Уголок неравнополочный — сортовой прокат, имеющий «Г»-образное сечение. Выпускается по ГОСТ 8510-86 из углеродистой и легированной стали. Торговый дом «Тула-Сталь» поставляет неравнополочный уголок №№ от 40×25 до 140×90 толщиной 3-12 мм. Неравнополочный уголок используется для производства металлоконструкций,
        а также в машиностроении.</string>
    <string name="Ugolok_neravnopolochnyi_marochnyi_assortiment">ГОСТ 535-2005; ГОСТ 19281-2014; ГОСТ 27772-2015</string>
    <string name="Ugolok_neravnopolochnyi_upakovki">Пачки весом до 5 тонн, уложенные «елочкой»,  увязанные катанкой не менее чем в четырех местах. На каждую пачку прикрепляются две пластиковые бирки.</string>


    !-- Dvutavrovaia_balka -->
    <string name="Dvutavrovaia_balka_title">Двутавры стальные горячекатаные</string>
    <string name="Dvutavrovaia_balka_description">Двутавровая балка выпускается по ГОСТ 8239-89 из углеродистой и легированной стали методом горячей прокатки. Торговый дом «Тула-Сталь» поставляет двутавровые балки № 10, 12, 14 и 16. Двутавровая балка (двутавр) широко используется в строительном комплексе для возведения опор и колонн, изготовлении перекрытий, производстве металлоконструкций мостостроении, железнодорожном машиностроении.</string>
    <string name="Dvutavrovaia_balka_marochnyi_assortiment">ГОСТ 535-2005; ГОСТ 19281-2014; ГОСТ 27772-2015.</string>
    <string name="Dvutavrovaia_balka_upakovki">Пачки весом до 5 тонн, уложенные «елочкой»,  увязанные катанкой не менее чем в четырех местах. На каждую пачку прикрепляются две пластиковые бирки.</string>


    !-- Tovarnaia_zagotovka -->

    <string name="Tovarnaia_zagotovka_title">Заготовка непрерывнолитая квадратного сечения</string>
    <string name="Tovarnaia_zagotovka_description">Непрерывнолитая заготовка производится как в виде товарной для реализации сторонним потребителям, так и для собственных нужд предприятия. </string>
    <string name="Tovarnaia_zagotovka_marochnyi_assortiment">ГОСТ 380-2005; ГОСТ 1050-2013; ГОСТ 19281-2014; ГОСТ 1435-99; ГОСТ 4543-2016; ГОСТ 14959-2016; ГОСТ 5781-82; ГОСТ 34028-2016 и другие.
     \nПо согласованию с покупателем возможно производство заготовки по требованиям иных стандартов.</string>
    <string name="Tovarnaia_zagotovka_upakovki">Заготовка поставляется навалом поштучно или увязанных в пакеты, обвязка лентой, вес связок не более 13 тонн.</string>


    !-- Katanka -->

    <string name="Katanka_title">Катанка</string>
    <string name="Katanka_description">Катанка является полупродуктом для изготовления проволоки методом волочения (перетяжки) различного диаметра и назначения. В дальнейшем проволоку используют как в качестве готового продукта, так и для изготовления различных метизных изделий: гвоздей, шурупов, металлофибры, спиц, струн и т.д.
\nСтальная катанка необходима для производства электродов и сварочной проволоки, изготовления канатов, металлокорда, используемого в качестве армирующего материала в автомобильных шинах и прочих резинотехнических изделиях (в лентах для конвейеров, шлангах высокого давления). \nКатанка из высокоуглеродистых марок стали служит сырьем для производства проволоки специального назначения.
</string>
    <string name="Katanka_upakovki">Мотки весом 2,0 и 3,0 тонны, увязанные катанкой в четырех местах, две пластиковые бирки.\nДиаметр мотка: внешний 1250 мм, внутренний 850 мм.</string>

    !-- Krug -->

    <string name="Krug_title">Прокат стальной горячекатаный круглый</string>
    <string name="Krug_description">Металлопрокат круглого сечения широко используется в автомобильной, машиностроительной, судостроительной, космической и военной отрасли. Данный материал является исходным сырьем для производства деталей машин и механизмов, пружин, рессор и других деталей, которые изготавливаются на металлообрабатывающих станках.
</string>
    <string name="Krug_marochnyi_assortiment">ГОСТ 535-2005: Ст3сп.\nГОСТ 1050-2013: 08 - 60; 55пп - 60пп; 15Г - 50Г; 10Г2 - 50Г2.
\nГОСТ 4543-2016:15Х - 50Х; 18ХГТ - 30ХГТ; 12ХН - 30ХН; 12ХН2А - 30ХН3А; 20ХГСА - 35ХГСА и др.\nГОСТ 14959-2016: 65 - 85; 60Г - 85Г; 55С2; 60С2; 60С2А; 50ХФА и др.</string>
    <string name="Krug_upakovki">Пачки весом до 5 тонн, увязанные катанкой. На каждую пачку прикрепляются две пластиковые бирки.</string>

    !-- Polosa -->
    <string name="Polosa_title">Прокат стальной горячекатаный полосовой</string>
    <string name="Polosa_description">Полоса получили широкое распространение в различных отраслях промышленности. Полосы из углеродистых сталей обыкновенного качества применяются для общестроительных целей; полосы из углеродистых конструкционных марок сталей – для машиностроения и других смежных отраслей промышленности для изготовления деталей машин и механизмов; рессорно-пружинные – применяются в автомобилестроении, для изготовления рессор и пружинных систем; судостроительные – применяются для изготовления судов.</string>
    <string name="Polosa_marochnyi_assortiment">ГОСТ 535-2005: Ст3сп.\nГОСТ 1050-2013: 08 - 60; 55пп - 60пп; 15Г - 50Г; 10Г2 - 50Г2.\nГОСТ 4543-2016: 15Х - 50Х; 18ХГТ - 30ХГТ; 12ХН - 30ХН; 12ХН2А - 30ХН3А; 20ХГСА - 35ХГСА и др.\nГОСТ 14959-2016: 65 - 85; 60Г - 85Г; 55С2; 55С2А; 60С2; 60С2А; 50ХФА и др.\nГОСТ 19281-2014: 09Г2С; 10ХСНД и др.,\nГОСТ 1435-99: У7 - У12; У7А - У12А и др.</string>
    <string name="Polosa_upakovki">Пачки весом до 5 тонн, увязанные катанкой. На каждую пачку прикрепляются две пластиковые бирки.</string>

    !-- Shestigrannik -->

    <string name="Shestigrannik_title">Прокат стальной горячекатаный шестигранный</string>
    <string name="Shestigrannik_description">Шестигранник горячекатаный изготавливается по ГОСТ 2879-2006 из конструкционных и инструментальных сталей. Торговый дом «Тула-Сталь» поставляет горячекатаный шестигранник диаметром 15-40 мм обычной и повышенной точности прокатки (В1 и Б1) и всех классов кривизны. Горячекатаный шестигранник применятся для изготовления метизов, крепежных элементов, в автомобилестроении, горнодобывающей промышленности, тяжелом машиностроении, станкостроении, производстве измерительной техники, а также декоративных металлических элементов. </string>
    <string name="Shestigrannik_marochnyi_assortiment">
ГОСТ 535-2005: ст. 3сп. ГОСТ 1050-2013: 08 -60; 55пп - 60пп; 15Г - 50Г; 10Г2 - 50Г2.
\nГОСТ 4543-2016:15Х-50Х; 18ХГТ-30ХГТ; 12ХН - 30ХН; 12ХН2А - 30ХН3А; 20ХГСА - 35ХГСА и др.
\nГОСТ 14959-2016: 65 - 85; 60Г - 85Г; 55С2; 60С2; 60С2А; 50ХФА и др.
\nГОСТ 19281-2014: 09Г2С; 10ХСНД и др. ГОСТ 1435-99: У7 - У12; У7А - У12А и др.
\nГОСТ 1414-75: А11 - А35; А40Г.
\nГОСТ 10702-2016: 08 - 50; 15Х - 45Х; 12ХН - 50ХН и др.</string>
    <string name="Shestigrannik_upakovki">Пачки весом до 5 тонн, увязанные катанкой либо лентой не менее чем в двух местах (количество увязок зависит от длины проката). На каждую пачку прикрепляются две пластиковые бирки.</string>

    !-- Kvadrat -->
    <string name="Kvadrat_title">Прокат стальной горячекатаный квадратный</string>
    <string name="Kvadrat_description">Описание</string>
    <string name="Kvadrat_marochnyi_assortiment">
        ГОСТ 535-2005: ст. 3сп., ГОСТ 1050-2013: 08 - 60; 55пп - 60пп; 15Г - 50Г; 10Г2 - 50Г2.
\nГОСТ 4543-2016:15Х-50Х; 18ХГТ-30ХГТ; 12ХН-30ХН; 12ХН2А - 30ХН3А; 20ХГСА - 35ХГСА и др.
\nГОСТ 14959-2016: 65 - 85; 60Г - 85Г; 55С2; 60С2; 60С2А; 50ХФА и др.
\nГОСТ 19281-2014: 09Г2С; 10ХСНД и др., ГОСТ 1435-99: У7 - У12; У7А - У12А и др.
\nГОСТ 1414-75: А11 - А35; А40Г. ГОСТ 10702-2016: 08 - 50; 15Х - 45Х; 12ХН - 50ХН и др.
    </string>
    <string name="Kvadrat_upakovki">Пачки весом до 5 тонн, увязанные катанкой либо лентой не менее чем в двух местах (количество увязок зависит от длины проката). На каждую пачку прикрепляются две пластиковые бирки.</string>


    !-- Armatura_prutki -->
    <string name="Armatura_prutki_title">Прокат арматурный в прутках</string>
    <string name="Armatura_prutki_description">Арматура на сегодняшний день применяется в основном в гражданском и промышленном строительстве. Основное применение арматуры – придание дополнительной прочности и долговечности сооружениям из бетона. Она максимально близка к нему по коэффициенту теплового расширения, что дает возможность эффективного совместного использования. Арматура применяется для армирования обычных и предварительно напряженных конструкций.
\nЗавод производит арматурный прокат как по отечественным, так и по зарубежным стандартам.</string>
    <string name="Armatura_prutki_upakovki">Пачки весом до 5 тонн, увязанные катанкой. На каждую пачку прикрепляются две пластиковые бирки.</string>

    !-- Armatura_motki -->
    <string name="Armatura_motki_title">Прокат арматурный в мотках</string>
    <string name="Armatura_motki_description">Арматурный прокат в мотках применяется в сосновом на автоматизированных линиях по производству каркасов и сетки, и имеет преимущество перед прокатов в прутках за счет минимизации отходов при изготовлении металлоконструкций.
Завод производит арматурный прокат как по отечественным, так и по зарубежным стандартам.</string>
    <string name="Armatura_motki_upakovki">Мотки весом 2,0 и 3,0 тонны, увязанные катанкой в четырех местах, две пластиковые бирки.
\nДиаметр мотка: внешний 1250 мм, внутренний 850 мм.</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="about_pcd32">Свидетельство \nо признании производителя РСD 32</string>
    <string name="pcd32">Свидетельство nо признании производителя РСD 32</string>
    <string name="about_schema">Схема производства</string>


    <string name="shveller_number_title">2.1. Швеллеры стальные \nгорячекатаные</string>
    <string name="kvadratnaia_number_title">1. Заготовка непрерывнолитая \nквадратного сечения</string>
    <string name="ugolok_ravno_number">2.2 Уголки стальные \nгорячекатаные равнополочные</string>
    <string name="krug_number_title">3.1. Прокат стальной \nгорячекатаный круглый</string>
    <string name="polosa_number_title">3.2. Прокат стальной \nгорячекатаный полосовой</string>
    <string name="armatura_prutki_number_title">4.1. Прокат арматурный в прутках</string>
    <string name="armatura_motki_number_title">4.2. Прокат арматурный в мотках</string>
    <string name="katanka_number_title">5. Катанка</string>


</resources>